有冇人都係20幾歲，但覺得自己同17-8歲果陣好似冇咩分別？

會唔會去到30幾歲都係咁？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

會。。。絕對會。。。

你覺得係咩方面冇分別先

都係A0

覺得自己好似仲係On99

有同感

其實我想成熟D

十幾歲果時已經覺得自己二十幾
依家覺得自己已經四五張野

同感

唔會 但係廿幾 有啲人會以為我係中六

連個樣都冇咩變
心態又係
覺得自己好似冇變大人咁
如果你叫我著返套校服返中學 真係唔覺有違和感...

問題係你唔覺有分別 身邊嘅人未必咁諗

廿幾步田覺得自己仲係冇咩閱歷 好蠢 好多時覺得d細仲教我好多野

覺得自己仲係on99咁
感覺上身邊d人中學grad左就會自動有好大變化
然後沒變過既自己應對周圍既人變左果下
形容唔到既違和感

exactly